Baby condom 媽 媽 怒 屌 美 國，叫 美 國 搞 掂 d 肺 炎 先 啦

Baby condom 媽 媽 怒 屌 美 國，叫 美 國 搞 掂 d 肺 炎 先 啦

Link:

支那顧撚店水災先啦

唔係你班弱智老母撐港共

香港根本唔會有第三波

大部分流量來自中共 垃圾網黎

有錢都冇銀行你用
最實際

就算唔講黃藍立場，香港班官咁撚廢俾人罰係開心㗎喎

baby kingdom同香討出名多5毛啦係嘛

班官都出黎講話一笑置之嗤之以鼻, 唔明佢地咁燥做咩

肺炎made in china點計
美帝慢慢同你計

武肺係made in支那，ok?

制裁埋佢哋就啱

佢地死啦，呼籲美國制裁國家主席，違返國安法

影衰晒全香港的老母
成班明明係6婆又扮香港人

掉左部iphone先

既然制裁唔到, 大陸婆咁撚大反應做咩

嗰個hker jm9
又話憎美國，篇嘢成堆英文

林約希宜家係美國！

巴打你咩事？

係唔係水災沖走左佢地屋企塊鏡?

佢地個腦入水架

香港真係勝在有呢班傻閪

我係咪見到有人鼓吹美國制裁習近平

原來班媽媽都唔妥維尼

人地有名叫世界警察，唔服氣搬去火星

c9顧掂自己個閪先

咩網黎？

其實呢班人
現實中係咩人嚟
真係好想知

Baby condom 媽媽們

如果佢地冇做錯事，駛乜驚被人制裁呢？

正如當日你地都話冇犯法驚咩送中，驚國安？

babydom嘅都唔係媽媽，只係變性五毛。

中共仲無恥啦 你班c9 做左幾十年人又唔屌下
走去屌美國

去開babydiscuss

班師奶一定無比美國佬屌過。屌過就會愛上美國

呢班師奶先最崇洋
成日分享啲鬼佬貨

睇tvb

班垃圾c奶用咁多美國野，重好意思話人，咁叻唔好用美金啦，唔好用銀行，唔好用信用卡，唔好用iphone

有幾多真係媽媽

教美國做野？

大陸仔

有請國安出場

大陸男人扮hk c9

一路屌一路用iphone

你知唔知？

好嘈多兩句 好快網禁

條友真係唔識㗎喎

叫美國搞掂肺炎先啦

美國心裡面覺得
武漢肺炎發源國,好心唔好出聲啦!

倒不如關心下中國會唔會爆發「BIO HAZARD」重好過啦!

放心 好快美國會寄張單畀中国叫找數

成堆大劣嬸黎睇黎都多舊魚,我話你呀樓主多舊魚多幾舊魚呀

班on9師奶諗下點解叫武肺啦，屌

咁多位同學答我 生仔要點呀？要考牌架真係

發覺藍屍 三句唔埋兩句就叫人制裁習近平，或者上天安門示威
其實係咩心態

Babycondom果然係腦進水師奶集中地

係咪有大大條撚就可以幫佢地老公戴頂靚帽子

有人話制裁習近平
仲唔係犯國安法

拉落下面睇
支那kingdom

其實班友嬲咩姐，佢地一定要用美國野咩？點解唔剩用中國野？完全唔用同美國有關既野咪幾好，做咩勾結外國勢力呀？

最後嗰幅佢哋眼中美國原來等如我哋眼中支那

波乜撚
係「第三輪」
第X波係支語

零智商做人阿媽

見到呢班人，所以我覺得呢啲港豬係要即刻死

呢樣真

提親baby condom都係等睇哩張圖

56%用戶係支那來

睇啲字都 feel 到啲新移民支那味

有得去美帝，有綠卡咪又係出曬水

未聽過一波未平一波又起？

曲線顛覆国家

on9 c9,咪撚用facebook,ig丫笨柒

弱智網根本冇睇既必要

其實如果堅五毛都幾勁 啲語氣用字同香港人冇咩分別
有時喺到諗 香港可能真係有好多腦殘港豬港媽
因為我同事真係睇babycondom 佢思想同佢地一模一樣

根本成班五毛
扮香港c9

中共大外宣 集中地

犯國安法喎 可以舉報

吹咩，唔撚gur咪攞返十個八個美國人嚟制裁

買香港人PR做五毛有幾難?

唔知佢啲仔女有肺炎死未

成班垃圾
又扮比人迫害
賤種閪

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

生仔連個腦一齊痾埋
生過仔九成弱智

嗰堆全部支那婆
不如搞返個真正嘅香港媽媽kingdom 啦

推光復香港 時代革命

有無人提醒下佢地，佢地會被扣人工

No law
好多香港八婆

你可以諗下REDDIT張相都十億
只要中共肯入錢 呢D科林都唔會太拒絕

babycondom 真係痴撚線

6成流量支那人

連支那01都起起碼四十vs四十

點解babycondom咁撚多男屍，明明班師奶乜尻都唔識

笑死
門口狗

水炮車嚟

6成流量支那人喎

公司好多阿嬸用
買野、鬧菲傭

我應該本身就做媒sell野昆班女人已經有好多戶口

成班小粉dom
試想下連班膠官id都可以起到，
關心下自己會唔會成為名單之一仲好啦

名流青屎

係囉 講到美國咁廢咁你又咁care佢做乜呀
成班內心越恐慌表面就越大聲
同支那人一鳩樣

成班5毛 其實係咪新x界自己組出黎？

咪搞緊支哪 源頭黎

弱智婦孺 公司都有幾件 啲仔女都係黃 屋企沒人聽佢講 返到公司或者上網就圍爐發洩

發現其中一個baby condom鼓吹美國制裁習主席要求警方嚴正執法

香港顧搞武漢肺炎先

美國重申制裁只是針對一小撮人，
大部分香港人的生活不受影響。

之前有一個, 連登都推過POST
但好似搞搞下又死埋...

同一樣既說話完全可以屌返香港政府
你仆街在先仲怪人

中國師奶論壇

垃圾媽們
咁撚大膽叫人制裁習大簡直視國安法為無物！睇嚟都係想見吓國安部門執法！

國安拉尻晒佢哋！

其實係咪應該大家reg返個acc去babycondom呢

ChiNa condom有50%係支那狗

打中文夾句英文落去仲唔係崇洋

結論：支那蝗比武肺更可怕

關香港咩事
上ChiNa condom嘅6成支那人嚟

點解你會覺得有佢地撐先會有第三波，港共做野會問過佢地架咩？

多得班廢老娶班支那閪落嚟

如果冇美國兩個字，以為佢地啲留言係講緊中共

成班都支那狗嚟 話唔定呢次爆得咁勁就係呢班賤種落嚟播毒 點會唔關佢地事

係囉，成班都咁燥，好鄧班高官唔抵咩

當事人都"嗤之以鼻", 皇帝都唔急 你班太監急？

5毛論壇

今日開始，請紀錄低身邊所有藍絲既 身份同 極端言論

其他野都唔講，林奠個大仔

咁愛國,飲三鹿啦

激到成班札札跳
無論講咩都掩飾唔到內心果種嬲

唔洗懷疑 就算唔講政治呢樣 本身好多人就算做人父母 都改變唔到本身係一個仆街或者豬性格 只不過佢唔會對自己另一半同仔女做出黎

怕咩
美國搬石頭砸自己腳
中國又贏

點解condom成日有人好扮野唔講粗口
「正福佳」

點解可以睇字就聽到堆八婆笑聲既？好恐怖啊

60% 係CHINA
香港得3X%
仲有人會理佢

C9返去湊仔含撚啦
教美國做嘢以為自己邊撚個

支那人加埋警嫂網站

啲app真係要下架喎

第一波都唔會係新年咁早有

煽動外國勢力制裁中共官員

D lomo so on9

美國咪正正為咗肺炎報仇囉

其實又唔係佢哋被人制裁 咁激動做咩

班藍屍都唔明制裁既重點係邊
淨係覺得所謂既制裁係凍結美國資產同冇得去美國

睇見呢班傻西講埋呢個on9嘢真係好眼冤。

想講美國冇圍攻過大學囉
無知真可怕

香港人不嬲都係垃圾

其實呢個網D乜野人 師奶？

六七成流量來自中国嘅網站，你有乜期望？

咩網?求LINK

已經去到冷戰狀態，仲講埋呢句嘢又西用？諗下點樣應付仲好啦

唔好睇少baby condom真係好多19師奶上

幫手推下baby discuss

你班傻閪搞掂自己屋企先理人地內部事務啦on9

真係好撚多 成班食盡英殖時期水 食完又屌下一代唔努力 淨係搞事